GT sport 點練都練唔到漂移

上YouTube啲人用手制一野就移到
我練左幾日都漂唔到
究竟係咪setting錯左

熄左traction control?

確認已經熄晒ABS以外嘅輔助系統先，另外車軚有咁差用咁差，避震都較硬啲
之後應該會好啲，但GT Sport本來都難飄過GT6好多，慢慢練就算

應該熄晒 但有啲setting睇唔明 我係超級新手
買左無玩過 最近先研究

一下都漂唔到 係咁打白鴿轉

留名跟進

白鴿轉姐係轉向太多啦

我都係輕輕推左推蘑菇 佢就一直原地白鴿轉
往好方面諗 係咪即係我其實setting無錯 只係人廢？

用硬軑會容易啲漂
原地白鴿轉可能係油門比太多
唔好下下地板油
試下比半油會唔會控制到
利申 新手玩咗3個月

Ching用咩車飄？

學飄移唔使用手制，係玩熟左之後攞黎控制車身角度
利申 以前玩assetto corsa

gt 86 / brz
Fr車架架都試下

部車會停左 漂唔起

玩training la

GT86

定911 好漂啲？
我新手唔識

用手制漂咁癲?

我見YouTube啲人都係用手制所以以為可以

Why not

我都係用手制
我部drift car

請問咩型號 同setting係點

懸掛系統較硬，前chamber較八字個比例要大過後面，匹數330

我成年幾冇玩
部機開到都自己熄

型號係Ford Mustang GT

唔該巴打

入彎嗰時可以比油或者剎車甩尾, 之後反軚
之後要比吓油放吓油咁係咁噤
feel到架車開始有啲grip就比油, 開始打轉就放油
反軚啲角度要配合返油門控制
出灣就咁放油grip
你架車好飄, 你油門控制好可以只係反小小軚做低角度漂移